夜晚突然咁多post吹醫護罷工失敗???

咩事?
五毛開番工?

推

有order就開工啦，我facebook啲藍屍近兩
日都活躍咗

只要醫護夠狠心，贏硬

成版十幾個